我已經瞓咗響地下兩日

冇人理我

班衰仔唔知去晒邊，真係兩日冇返黎。

去左同阿雞BBQ呀

上下連登時間快過 d

唔好睇膠post，驚影響你呼吸

呀雞都冇上到黎...唔知一陣會唔會上黎，咁多個佢最乖

好肚餓

留意有無小強經過

門口好似有啲聲，唔知係呀雞買飯上黎畀我食定係豬扒上黎攞我啲錢

我要走!啊唔係,我係都唔走!

呀雞未返到呀

你又知？佢見到你？

仲未見呀雞